好辛苦

一到深夜 聽住歌 就會慢慢喊咗出嚟 喊到收唔到聲 一直喊 喊到攰 攰到無力再喊 無人明白自己個種感覺真係好辛苦 好難受

我明
因為我都係咁